Netflix 出互動版《人在野》

一齊玩殘Bear Grylls

無限飲尿

連續一個鐘瘋狂飲尿

蟲蟲放題

佢掂唔掂架
都年紀大

好明顯拍個陣 兩個選擇都照拍埋

又食蟲

係好似black mirror咁嘅模式定係live？

live? 認真呢

唔可以㗎咩 如果好似Black mirror咁拍晒2個選擇同睇電視劇有咩分別

live咩野？

同Black mirror一模一樣
Live好難玩
根本冇乜可能

咁一d都唔吸引

如果係live就會冇剪接
睇成七八個鐘你肯咩？

傻西黎唔洗理佢

點live呀 一萬個人一齊睇 點商量個答案出黎
當投票啦 唔通投到要佢爬山 先又再慢慢set繩

同舊登玩多人控制pokemon一樣

第三集揀錯，掉落冰水重黎

食蟻定食蟲

揀哂d最難既bear

仲未搵夠收山

玩到好想睇返以前既人在野

節奏太慢， 睇到瞓左

我都覺
睇咗第一集就冇興致睇下一集

不過睇到bear grylls跌落去爬唔返上嚟嗰吓好撚爽